衛詩雅點解會話兩登冇人討論佢🤔，其實大把喎

就咁google吓都有一堆舊post啦，定係你唔識搜尋？

2017年4月18
衛詩雅好靚女

2017年5月25
【多圖】衛詩雅 Esquire 合集

高登嗰邊：

2013年7月31
衛詩雅目擊關楚耀打手槍：好尷尬

2013年8月25
衛詩雅演活AV女嚇親父親

2014年4月18
覺唔覺衛詩雅真係好撚正？

2015年6月8
[衛詩雅上高登yup]還來得及再愛你(3)

仲爆左幾次post，因為之前有(1) 同 (2)

2017年5月17
正恐怖在線有衛詩雅快

2017年5月19
衛詩雅拍古裝一定好好J

2017年6月17
英皇係咪諗住捧衛詩雅?

2017年9月21
〔多圖〕衛詩雅J圖

衛詩雅冇明星相

我反而想知有邊d舊星 暗星真係冇人討論過，諗數都數唔晒

雖然我好鍾意佢做戲，但係條片拍得好假，好似拍戲咁

ps上面最舊係13年，之前應該仲有大把喎

離開英皇，拍更多不同類型的片，尤其是文藝片，會更好

我只係睇左報導，冇睇片
因為記得之前有人開過佢既新聞post，所以點解會話冇人討論

係咪未完約？

要引導討論就要講反話，跟住就引到你開咗而家呢個post討論
我唔知你用意係乜

我就覺得佢離開英皇好過

其實都好少留意佢，不過話冇人討論所以好奇先去搵下d舊post

英皇而家捧緊咩人？上面有個post問係咪捧佢，應該唔係掛

終於？

其實耐不耐就有佢既post，真係一個都睇唔到🤔

可能又係打手post

偽毒就大把人討論

我十年衛詩雅fan

其實咁介意有冇人討論佢做咩
紅就自然有人討論